連登最新3D字大法

有無少少3D效果 當你望住紅色字 有無覺得藍色字沈左落去

望住藍色字 有無覺得紅色字浮左係面

有無巴絲睇到？？

Pish

有呀

利申 鐘意講大話呃鳩人

係我眼睛有問題？真係無人睇到？

好似真係有

清 好好諗下點解會A0 啦

無

無理由架

其實以前hkg+果陣都已經係咁嫁啦

一個都無？

好似有

係咪呀~都話有架啦

越低炒越有feel

A0到傻左

我明樓主玩緊咩 有時係街見到紅藍同時有既LED燈都係咁

認真討論：應該係顏色波長唔同，聚焦左眼既落點有啲前後相差，所以感覺浮浮地，其實係紅同藍無辦法同時中focus

利申phy 3

55

平放手機就見到個效果

睇唔到個d ching咁渣ga